Screen Class

Attributes:
screenId: Unique identifier for the auditorium.
capacity: Total number of seats.
availableSeats: Number of available seats.
showTimes: List of assigned showtimes.

Methods:
assignShowTime(showTime): Assigns a showtime to the screen.
updateAvailableSeats(seatCount): Updates the number of available seats.
getAvailableSeats(): Returns the number of available seats.


Payment Class

Attributes:
paymentId: Unique identifier for the payment.
customerId: Identifier for the customer.
amount: Amount paid.
paymentDate: Date of payment.
status: Status of the payment (e.g., completed, refunded).

Methods:
processPayment(amount, customerId): Processes a payment for a specified amount.
refundPayment(paymentId): Processes a refund for a specified payment ID.
getPaymentDetails(paymentId): Retrieves the details of a specified payment.
updatePaymentStatus(paymentId, status): Updates the status of a specified payment.


Concession Class

Attributes:
concessionId: Unique identifier for the concession item.
itemName: Name of the concession item (e.g., popcorn, soda).
price: Price of the concession item.
customerId: Identifier for the customer (to check ticket purchase).

Methods:
processSale(itemId, customerId): Processes the sale of a concession item for a customer.
checkTicketPurchase(customerId): Checks if a customer has already bought a ticket.
addItem(itemId, itemName, price): Adds a new item to the concession menu.
removeItem(itemId): Removes an item from the concession menu.
updateItem(itemId, itemName, price): Updates an existing item in the concession menu.
searchItem(itemId): Searches for an item in the concession menu.
